陶傑又出招

陶傑 Channel
9 分鐘 ·
一個好中立、好超然、好客觀，但我個人認為當前是十分有趣的假設性問題：
記住，是如果，如果明天 Facebook 有一個 Post，由一位香港大學法律學院來自大陸（或稱「內地」）的國際女留學生貼文，她手舉 Me Too 紙牌，單方面聲稱三年前在戴耀廷教授的辦公室討論功課時，曾遭到戴教授觸碰到胸部，她認為，Me Too，她跟隨荷李活美國女明星一起覺醒了，控訴這位佔中發起人曾經性侵犯。
而這位女生亦中國共青團團員。
如果有此指控，請問：
1，你會相信嗎？
2，你認為警方會否進入港大法律學院調查？
3，你猜林鄭與教育局局長會否即時慰問此位女生，並譴責戴耀廷教授？
哈哈，哈。

呢個回覆有啲失算。

1) 女權撚撚理你政治因由，只係要自己地位超然；
2)對港女們故事背景太覆雜，佢地唔會明

又撚臭班女權臭閪

@柴田ミチコ

簡單d講 19太睇得起d港女

我懷疑有幾多女知道邊個係戴耀廷

港女連邊個係戴耀廷都未必知

陶傑有無性侵過人? 真係得陶傑同某D女性先知了。

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

【兄弟姊妹站出來】
見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）[/quote]

黃之鋒會唔會回響大d

佢要出埋窮人生仔正仆街.gif先有港女知係邊個